(台測)奪面雙雄 盜海豪情1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.肖恩·阿切爾（約翰·屈伏塔）是聯邦調查局的高級探員，20多年的警探生涯辦過無數大案子，可是他終其一生都在追捕奸詐狡猾的恐怖份子卡斯特·特洛伊（尼可拉斯·凱吉） ，無惡不作的卡斯特也正是殺害阿切爾獨生子的凶手，讓阿切爾發誓要親自抓他到案入網。
終於在多次線人的密告之下，阿切爾終於有機會親自逮捕他歸案，趕在卡斯特與他弟弟波利克斯搭機逃亡之前，將他們繩之以法，在一陣槍戰之後，以損傷七名探員為代價......

2.從監獄假釋出來後不久，丹尼爾·奧申（喬治·克隆尼飾）與老搭檔拉絲蒂·萊恩（布萊德·彼特飾）就迅速組成了一支專業團隊，要對三家拉斯維加斯賭場貝拉焦、米拉奇和米高梅的金庫下手。這三家賭場都屬於特里·班尼迪克特（安迪·賈西亞飾），共同使用的金庫防護非常嚴密，使用了許多高科技設備。班尼迪克特恰好正在和奧申的前妻苔絲（茱莉亞·羅勃茲飾）約會。隨著劇情發展，奧申提到他帶領這次行動的主要目的就是要重新贏回苔絲的心。富有，卻被班尼迪克特擠出了賭場生意的......

3.三年前丹尼歐遜（喬治克隆尼飾）夥同足智多謀的操盤手羅斯萊恩（布萊德彼特飾）、年輕氣盛的扒手金童萊納斯卡得威（麥特戴蒙飾）、心不在焉的爆破專家拜許（唐其鐸飾），以及鬼計神偷的開鎖高手法蘭克卡頓，一舉幹下史上最膽大妄為、金額最高的竊案，他們設下一場瞞天過海的高明騙局，潛入心狠手辣的黑道賭場老大泰瑞班奈狄掌管的貝拉吉賭場，把他藏在金庫的一億六千萬美元一毛不剩地全都幹走.........

4魯本·迪什科夫（艾略特·高德飾）患心肌梗塞後，丹尼爾·奧申（喬治·克隆尼飾）等十人圍在他的病床前。四星期前，拉斯維加斯賭場大亨威利·班克（艾爾·帕西諾飾）與魯本在二人合資的新賭場工地中見面。魯本為班克爭取到了關鍵的合同後，班克使出老手段，迫使他交出股份。過度的驚嚇使魯本犯了心臟病。
奧申等人發誓要為魯本復仇，要在班克的酒店正式開業當晚使其破產。為了達到這個目標，所有的賭客都必須贏錢。由於資金不足，班克在新酒店的建設過程中不得不向一些競爭對手尋求幫助.....

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野